點解！點解睇一堆男人打波都會喊？

希望有生之年可以見到全國大賽動畫化，
另外條片最後仲有創作者對香港嘅寄語。

開係動漫台應該會先有人推

都啱，好片齊分享。

連登會話玩玩具

運動漫畫嚟講Slamdunk我覺得真係最出色。

睇一次咸一次

教練。